[SAOP制作決定]星戰神域 Alicization War of Underworld (11)

咁劇情上會係點

最後一集仲有19幾萬樣野未講
最後播ed嗰陣剩係擺左靜止畫
依樣野可以屌小野學啦掛
見到成分鐘咁就浪費左真係嬲撚到

睇到我成頭汗... 難明過re0
最後一集上半都唔錯 你老母臨尾一堆「新資料」硬室 完全錯撚曬
要小說黨補充一堆野先明 都on 99

星戰神域

嬲到打錯字

星戰

講返現實仲好睇過講入面

聽小說黨又話返去睇個妹
又話驚畀人認到佢地所以無去睇
都唔知邊句先係真

re0就未開估呢度係直頭skip左

最唔鐘意就係 點解咁多重要既劇情連續位 唔係我地睇完動畫就明
一定要小說黨補充先明 如果唔係根本唔知發生緊咩事...

唔關事啦
A1有心做既動畫其實唔差
問題係小野學唔掂
同川原就咁放低個作品就算 由佢自生自滅

第一季紅 都係佢好彩撞正唔係小野學
如果撞正小野學我肯定川原呢一刻寫緊加速

我就兩樣都想睇
佢是但做一樣都好
點知兩樣都唔俾我

個一分鐘做個小後日談又好
鋪伏線又好
甚至做下fans service都好
都唔會係一張官圖靜畫

刀劍>心念>通靈>星戰

因為根本上川原都未諗入面發生過乜事
同SAO一樣 一野諗咗個結尾 中間跳哂
小說寫到最新都係未揾阿妹

好浪費 咁好既題材
一季衰過一季 打戲又唔得
好啦 文戲補上 (睇埋今集 屌你老母
真係慘過食兩舊屎

依家比我既感覺就係
唔明既? 死去買小說睇啦 嘻嘻
不想活了

銀河級神作

如果刀劍bad end接落加速
然後桐狗茅場愛麗絲會係加速出場嘅話 咁真係神作
不過好難想像刀劍會bad end

真係完得好撚求其
如果普通卡通片咁樣完，我接受
但sao大家都有期望就唔好搞到咁樣啦

小說原作都係玩星戰？

今集OP插入時機幾
UGO出現
"他媽c攞依囉哇"
靈魂是什麼色彩呢?

不過人地LAST果集就算靜態畫面都會交代下後續
佢就影住個星球同3個細過既畫 神結尾

冇人超越到小野學

其實同小說一模一樣
連最後Credit張圖都係一樣

每一集都睇到好尷尬
其實係咪中二病既治療黎

第一季令所有人患上中二病
最後一季醫返好大家個中二病

上宇宙打 尷尬到打冷震 動畫可以整到咁都算有才華

想知跟住劇情係點 有無人劇透下

川原都真係有啲責任
好似巨人同re0呢啲
作者係會參與埋劇本同製作

進入新章UR篇

要等幾多年先再有直葉睇

鬼唔知咩 內容

無講過，個日期係SAO故事開始嘅日子嚟

但係兩種唔同既載體 唔一定可以照搬

唔講SAO劇情 原著END係寫成點
小野學 真係好撚勁
成季入面 小說唔應該照搬既位 搬哂
應該搬既位(e.g. 錫個幕) Cut哂

最尾果幕茅場爬出海底捉住電欖係咩意思？

無lala上宇宙，個感覺同我果陣睇darling in the franxx一樣
笑到我仆街，我寧願佢講多啲現實世界

話說, 我最近翻睇Martrix, 原來都係係到玩心念

某日-世上所有以THE SEED製作的VRMMO遊戲全都融合在了一起成為一款開放世界生存遊戲《Unital Ring》
玩家能從融合前的遊戲得到的只有
1.使用時間最長的裝備品兩個
2.熟練度最高的技能一個
3.現在正裝備中的防具
除此之外的能力值還是所持物品全部重置
另外遊戲系統新加的
1.顯示口渴程度的TP
2.顯示空腹程度的SP
‧TP，SP任一方歸零就會開始扣HP
‧HP一但歸零就會死亡
注意事項
1.此遊戲死亡罰則為無法再次登入UR

2.遊戲裏資源有限，玩家會爭奪遊戲地圖中為數不多的資源
所有素材由玩家自己收集，自己製造成工具或衣服
利用場地，環境，陷阱打怪升級

3.遊戲可以登出，但是虛擬體不會消失，一但登出後虛擬體死亡，玩家不能登入遊戲
所以玩家家會興建自己用的小屋，保護自身安全
(所以前期主角群好似玩緊minecraft)

4.遊戲一開始只有一首詩歌聲音提醒大家要朝著極光指示之地前進

5不排除Under world將會卷入本次事件

將自己嘅意識入咗落舊LightCube
即係佢之後又會再出嚟

睇完覺得所有玩家好慘，無lala被迫放棄一直玩左咁耐既game同裝備

其實佢唔洗做呢幕 我都知茅場冇可能消失。。
已經當茅場係生人 桐狗有困難就彈出黎刷存在感

加速豬幾時出場
LL做夠未啊

告到廠商破產啦屌你 消費者保護法呢

茅場不滅定律是常識吧
而家虛擬體有:
茅場, 星王, 結衣, 愛麗絲
夠打牌了

越寫越離譜
都係等progressive講番等一季咪幾好

機戰神域主角：kirito & asuna

冇睇小說
本身仲以為上宇宙係好似天元咁係地面睇住成堆戰機高達升空
點知出生點直接係宇宙
如果唔係有心念呼吸法一早死晒

BTW其實金木樨劍嘅release recollection同enhance armament有咩分別

唔可以偷襲人哋間屋?

點解要咁做
邊個有權？
就咁睇 川原係想整d 新gimmick野，明顯唔想重覆，但又整唔出咩特別元素，炒埋一碟四不像咁

同埋其實係咪默認咗所有vrmmo都係基於the seed 製作
係既話好on9...現實電腦有windows, mac, linux，手機有android, ios
呢d電子野邊有可能獨大架，由SAO出 4、5年咩都夠整啦

你點知間屋入面d人係清醒定logout左?貿然打人地可能會比人打返轉頭加上輸左可能會無左d資源,所以唔會無端端偷襲掛
利申無睇9up

伊藤做得好

progressive 姐係回帶做番sao時期d故事
仲以為underworld果part會做多集講番200年後世界桐人做左星王果d多少少

UR篇新角
1.原SAO封測玩家兼情報商，21卷本篇正式登場
鼠之阿爾戈

2.神邑樒-新轉學生

神邑係sao為新興的ICT企業，賣多用途設備Augma，亞絲娜老豆公司新對手
咁岩加速世界又有神邑，公司為STL研究機構
又咁岩黑雪姬親生老母舊姓為神邑
又咁岩轉學前的學校和亞絲娜為同一間
港區私立エテルナ女子學院
又咁岩佢讀書既地方為加速世界既白王大本營

叫佢做疑似黑雪姬老母啦

原動畫導演伊藤智彥推薦接替其成為刀劍神域第三季《刀劍神域 Alicization》的導演。

uw篇咁就完咗？
佢哋返去做咩？觀光？

好想屌佢老母 (真

補充
結衣在Unital Ring強制成為玩家之一，夢想係成為狂暴補師

唔知伊藤睇完依季 會唔會嬲鳩呢?

咁佢呢季會唔會見到星王桐人

會好撚開心 個時做第一季尾同第二季 做到比人狂屌
後尾一個劇場版反cup 仲唔洗做uw比人屌 個個懷念佢 嬲乜鳩
講嬲aniplex堆人應該先係最嬲個批

最後
21卷一開始時，有兩個大仆街係網絡世界一邊吹水一邊食花生睇好戲

神聖劍:和相比我【私】大出不知多少歲的你【君】這樣子對話，不論經歷了多少次還是會覺得不可思議呢。

星王:對於現在的你【あんた】來說，好像已經沒有時間這個概念了吧？只要硬件資源允許，你應該可以無限提升思維的密度吧。

神聖劍:雖然理論上是這樣，但實際可沒那麼簡單。如今國內的超級計算機基本都在《她》的監控下吧。

星王:原來如此，真是諷刺啊。畢竟你居然會被自己隨手製作後又遺棄掉的程序威脅到了腳下呢。

神聖劍:不，對我來說反而相當愉悅啊。小小的種子在網絡的一角生根發芽，開枝散葉……光是-想像一下未來，就覺得原本應該和物理身體一起消失不見的感情正在復活了。

星王:縱使沒有了軀殼，你這浪漫主義的想法還是一點都沒變啊。那麼……你託付給我，不，應該是《他》的另一個種子，其生根發芽產生的無數世界，你又打算對它們怎麼做呢？只是滿足於繼續觀察嗎？

神聖劍:《連接體【Nexus】》的未來，就交給世界本身的意志，以及其中的居民們來選擇吧。是單純無秩序地擴大，總有一天枯萎死去呢……或是前進到下一個階段，也就是《統一【Unification】》呢。這一點我也不知道。

星王:統一嗎。恐怕連這一點也……不，之後的內容不想留在日誌裡了。接下來一段時間裡，我也像你一樣，關注之後的發展吧。

咁可以遠距離偵測下先㗎嘛，望遠鏡又好無人機又好

1號仔就係saop亞絲娜沖完涼嗰條友?(from上個post嘅圖)

分分鐘伊藤係畀人(小野學)逼走嘅，見到咁好撚心涼

唔知邊度睇好似話伊藤講過要6x集先做得好uw
堆producer唔肯 搵小野學話四季就做得完
所以伊藤都真係有機會比人逼走 如果唔係劇場版做得咁好點會唔做埋落去
呢幾年佢都好似冇咩野撈

點解伊藤唔做

SAO 很有趣!!!

1個有做既話要60幾集
1個廢既40幾集都拖到仆街
高低立見

我都覺得起碼要多幾集描寫深入d先完整

無啦啦MIX晒D GAME?
定係D人OPTIONAL 簡可以入去玩?

紫色highlight係飛左個d劇情

留名

係MIX晒D 用the seed開發D GAME

桐人會係邊兩把劍跟身呢
闡暗加逐暗 定 夜空加青薔薇呢

係ALO個兩把

心念呼吸法

小說有講用左咩方法

又要啲小說黨幫佢解釋
Btw用左咩方法？

原來桐人住川越 上年先去過

上面有自己睇

似係啦
刀劍咁紅正正常常都長做長搵 名利雙收
點會讓個位俾人

二百喎老細唔洗諗啦

真係呢...

唔係咩?有把係做雷神任拎左個一把劍黎

星王即係複製桐人？

unity walks + Excalibur ?

係

究竟realword既愛麗絲機械人係乜構做
搞到桐狗望到佢咁尷尬

訓啦

SAOP 6卷佢慢慢玩都可以玩兩季
仲要2022先開波

個叉電窿係咪

直葉跌到變仙股

亞魯戈女黎架

佢邊有講2022先開波 2022係佢地個世界sao開始嘅時間

剩係UGO堆心理描寫唔該加返5 6集先

搞到動畫版嘅stay cool無晒感覺

就咁睇 會唔會夾返個時 2022年播

你知好多動畫好鐘意揀返個D 周年/事件發生位 有EVENT
不過 宜家宣佈得都係年半後既事姐
2022先有得睇 好似又好正常

如果係都幾正嘅 咁岩又都算近

動畫版好似係無啦啦彈出黎咁
明明之前有鋪排

仲有 入學試個場又cut鳩埋
好似講到 剩係powerpoint 講桐人 係劈樹期間 教幾下 ugo就識哂咁

再加上2022係動畫播放10周年
真係有機會2022有得睇

直葉都可以發夢回憶下
C9係連影都唔會有

17年3月播劇場版話重啟SAO
18年11月先首播UW

計返時間差唔多啦

小說真係唔同feel

呢個氣勢，仲唔係宇智波富岳?

這背影?馬沙會出黎嘛??

ALO愛麗絲

Eugeo轉生

兩位學妹既第7代子孫

最後個篇係序篇，之後接落邊個故事？

咁莓係邊個

Unital Ring,The Seed共同體 全部VRMMO遊戲突然發生強制轉換到求生遊戲上，玩家只要死左就永遠冇法登入當前既AC.所有玩家只會留下最熟練既裝備及裝束進入呢個環境，其餘所有野都變成1級。而遊戲當中係可以登出，但係虛擬體唔會消失，即係有機會受到攻擊而死亡

會唔會令到本身的遊戲無左先？ 係的話，開發商重唔屌晒鬼？

動畫就應該會整SAOP
漫畫接落去係月之搖藍underworld外傳，桐人同阿絲娜係underwoeld入面其中一樣事件
現實時間線就係Unital Ring

幾時先有月之搖籃睇呀

小說好睇好多

師兄睇小說用咩app？ 想J埋一份

小野學呢條友根本無料扮4條
人地伊藤feel到拿野既味 婉拒
佢就以為執到寶

應該係伊藤知道24定25集做唔晒呢一個篇幅
所以就唔想做 驚臭朵
小野學就話ok
而家出到黎大家有版你睇 9唔撚搭八
之前有個post 樓主重係度屌人怪9小野學

貓耳愛麗絲
ugo咁撚型嘅

上面有巴打話伊藤諗住用60集做成個uw，小野學用咗唔夠50集

即刻佢哋打完外星怪獸，同七代學妹食完飯就返去現實世界？
ugo轉生係邊一集出現？好型

準備永續sao 30幾歲人都仲睇刀劍神域

50幾60歲都睇緊龍珠啦

其實sao燒腦係咪可以靠stl既功能修補返個腦

睇個款都係比人逼走 最好今季仆直
等睇佢地點收科
簡直垃圾 大雜燴黎

第一季隻SAO 燒腦 係微波爐 煲熟你個腦個隻喎
唔係 '他媽屎' 個隻

我想佢係呢個行頭立唔到足。可以點做？

我驚一日有佢既存在其他幾好既作品都會比佢玩撚完

progressive做動畫不得了
睇SAO第1-2季果時已經覺得艾恩葛朗特咁屈機既SETTING得13集咁飛住黎做好可惜
而家有得睇逐層打上去,超正!!!

見到佢話underworld嘅軍隊縮減緊規模 但係機士嘅訓練依然keep住咁嚴格 我就諗到呢樣會唔會其實就係星王提出嘅戰鬥
星王之所以研究機龍唔係為咗開發宇宙 而係為咗訓練可以駕駛戰機嘅underworld人 等佢哋可以喺現實世界渣戰機保護underworld 喺有軍隊嘅情況下undrrworld甚至可以獨立成國
會唔會知性間戰爭打嘅唔只係虛擬世界嘅戰爭 仲有現實嘅戰爭
留名等睇川原寫完刀劍之後俾我鳩噏講中

想問下有200年記憶個個copy kirito去左邊？
同埋最後影住部機再影住kirito打開道門個度代表咩

我諗係廢材學自己加上去 讕係型

開門小說都有 因為個時uw完咗 冇人知仲有冇繼續
川原就同你講有繼續 不過個時未諗到寫乜

但坐底有一萬刀劍廚買bd

咁之前比嘉君複製個個kirito有冇講係邊

然後川原就見到 食雞 (應該係) 之後加 Minecraft
咁就可以吹一個故事

去到現實打仗開戰機應該唔關桐狗亞絲娜事

200年記憶嗰個星王桐人咪畀比嘉變咗做cube囉，睇返上集

但現實桐人入返去唔係應該會見到佢架咩

抽走左出黎仲點會係入面

個人認為有個200年記憶先係真桐人
咁就唔講 好可惜

電子書係方便我po上黎，我係睇實體書

人地唔係叫Eugeo

23卷

hunter搵定個孫燒比你添啦，30幾歲仲睇刀劍有咩問題喎

如果搵伊藤重啟UW就好

咪係LightCube到囉，比嘉複製左落去嘛

200年記憶只係多左大戰後uw生活記憶200年
同現實冇分別
分別係成長既環境對之後人格成長

睇上一集d語氣唔同哂好正

係囉唔係叫eugeo係叫ugo
簡寫有咩問題

但星王桐既動機係保護UW 免受比RW 關機迫害
所以先會叫UW既人 學揸戰機
到時就變到 真正既AI 打仗咁

可笑既係 如果200年既發展史 真係咁行
當初Rath 想要alice 做既軍事野 星王桐 之後做哂

屌，人地入面唔撚係叫Eugeo呀

醒下啦大哥，唔好再活係平行時空啦

屌，你話係ugo轉生吖嘛，咪當佢係ugo囉，一係你就唔好講佢係ugo轉生，拗個真名為乜

沒有問題
也和愛麗絲在一起

呢個畫面肥雪都試過

小直有浮波，唔洗用水泡

黑雪姬的冷笑

重有佢地出村之後做左乜，然後又唔知點解入左學院，應該發生左好多事都CUT晒

BTW愛麗絲唔會讓 阿G娜，呢段關係似乎會因為愛麗絲出事而收皮，諗諗都覺得慘

咩關係?

出村之後係唔知乜城附近農場修練同賺生活費
有對孖妹好痴住桐狗同ugo
之後參加大賽考衛兵
東區同西局冠軍可以入衛兵
夏洛特(蜘蛛)抽籤做馬幫佢地各自分係唔同區
Ugo輕鬆屌打上冠軍
桐狗第一場比對面出cheat屈武 最後反殺
做咗衛兵年幾就參加入學試
Ugo勁擔心桐狗表演劍技fail
點知桐狗表演出極速嘅劍技去掩飾自己啲細節位
最後成功入學

好似就係cut咗咁多

小野學=觀眾想要咩就冇咩

聽落呢d劇情應該幾好睇 偏偏小野學cut走曬

CUT左既時間換來
a:KITIRO...
b:KITIRO...
c:KITIRO...

係觀眾咩都唔知既情況下，永續UGO精神
UGO: 我又出黎啦

克萊因地位笈笈可危

仲要次次都係亞絲娜叫佢無用ugo叫先有用

成個系列大家最鍾意邊個篇章同角色
篇章：SAO篇
角色：C奶高攻紙防真係好可愛

比起小說 比較想睇漫畫
大概出到邊?
有無巴打有網好介紹

桐人will return

有紀figma有無人訂左
五舊水好似幾抵玩
不過係等得耐

無 比支那網買斷晒

話時話結局ugo又顯靈
好撚似陰陽路咁最後隻鬼都跟住主角

最後一場無關痛癢既打鬥又做得咁靚
a1真係on99
唔係以為頭一集尾一集做返靚d人唔會理中間呀？

我已經出曬小說出黎有咩係冇出

伊藤又咪係A1關咩事呀

重貼一次今集小說
紫色highlight係動畫cut左，已盡力去睇
睇完動畫唔明唔該你睇左小說先，睇左都唔明先再問

好撚垃圾

D垃圾fans想要的剩係官配同BL
之後官方咪可以狂賣figure賺錢

Ugo: hi, 我又出黎啦

佢話桐人會番黎係咪有笫4季

根據茅場同星王既對話
估計係THE SEED進化發芽後，自我進行的擴大統一化

巴打用緊咩apps 睇書？好似幾好用

刀劍咁收得又咁賣得點會停

去到60歲仲睇緊刀劍

屌你3個 setting全部為銅人而設既

去到死都未有Hunter結局啦，60歲睇刀劍好少事喳

這就是攻略組

現實夠唔會有部高達可以將大石頭推返宇宙啦，唔通地球又真係有地球聯邦軍咩
做人幻想下咪幾好，下下都講現實不如努力比心機搵多幾個錢，冇謂徙時間睇呢d啦

睇小說你會開心d，代入感大d

我追緊saop小說 等緊佢本7
正篇比動畫搞到冇咩心機追

我今年最大心願可以2022年帶住NervGear玩SAO

stay cool

今季做咩咁垃圾睇完都唔知睇左D咩
點解2大boss自己由第度轉入黎個acc可以仲勁過晒本身d神acc仲出一堆唔知咩野通靈術已經直程懶得解釋哥D係咩招黎
D紅色士兵比個poh嗌幾嗌就控制到 咁易既話又唔見佢嗌下騎士哥邊D士兵控制佢地

而最初係度好辛苦勸D ALO既人轉ACC入黎幫手打 咁最後哥D人既acc究竟有無事?提都無提返過當人CONDOM

同埋究竟桐人同埋亞絲娜係入面過左200年 咁其實最後係現實係訓左幾耐?20分鐘定咩咁短時間之內ALICE個黑科技機械人肉身係邊度爆出黎

問就係心念
答就係小說有講

20分鐘過200年
Logout後再昏迷一個月先醒

上面有小說，唔明可以睇下先

桐狗果200年唔知有無食埋學妹
好似剩係交代左紅毛揀左綠毛做ugo代替品

無 學姐學妹都搵左第二個結婚

慘對住sao老婆對足200年

桐狗: 比嘉君 同我 立即 DEL晒依200年既記憶

有無諗過D人點解睇動畫唔睇小說

同一條問題問幾十次真係好煩，問完答左下一個唔爬文又要問，仲慘過六道輪回

少左好撚多…明明打完宇宙都仲有後續…
外傳唔知有無得出…

但睇最尾似係會搞套劇場版出黎，好似上套咁
個尾又唔似UR FEEL

加速真係…二季唔洗諗
早幾年出套劇場版…跳劇情…

幾十頁都係屌套動畫
邊有人得閒追晒呀

11月8日公佈？

Poh個老豆係咪同桐狗唔同？
一時get錯左係poh比左個腎桐狗

收得咩？
已經變左動畫界笑話

你睇下台灣
仲有好多人叫春話要等睇爬塔

而家套套都係咁留條尾架啦⋯⋯
但今季俾人插得咁西利
我諗排都有排先輪到佢再動畫化

我講uw之後
saop佢應該一早plan好晒會出

刀劍出新做到幾垃圾 都大把人睇同課金
一定唔會收皮放心

但Saop如果畫得好的話
真係會唔錯

再咁搞落去
應該係變star war 再戰宇宙戰艦大和號 最終變高達

無可否認uw係垃圾 d劇情拖得黎但又講唔哂應該講既野
有幾集真係要飛住黎睇
真係失敗

畫得似樣姐 唔同人黎

畫同劇情又兩樣嘢嚟嘅，好似今季啲作畫係好啊，但劇情就

但本身SAOP個人覺得…點都好過今季
不過真心鐘意SAOP，個故事重寫得幾好其實

不過到時會唔會又cut到一忽忽就後話啦

換走小野學嘅話仲可以期待一下
冇換就...等收皮

小野學老母屎 50集內完成到 未變左依堆垃圾出黎 四不像

最尾有d似銀河騎士傳/希德尼婭的騎士

如果繼續用小野學
俾錢果個一定係天才

勸大家一日未出監督名一日都唔好期待

而家先醒起上季我係飛住睇加skip左幾集
睇落竟然冇乜影響

其實係為知性間戰爭舖路

下個禮拜沒直葉睇了

幾時先有?

外傳漫畫咪有

唔SICK郁 不了

其實係我監督

重睇咪有

剩係D囡囡figure週邊已經賺到笑啦
動畫bonus黎幫figure宣傳架炸

鳩CUT都應該唔會柒得過UW
UW太多設定 但SAO本身大家都已經有個底係到

其實我都想睇

bd仲賣緊一萬 唔到你唔服

我有預感一定無

畫師：觀眾想睇亞絲娜沖涼喎
學野少：係咩
畫師：係啊
學野少：咁cut撚咗佢啦屌你老母

唔好啦 雖然
但好想睇

: 劍技有咁誇得咁誇 最好花撚到oled 雞精mon都頂唔順
觀眾想睇甜野就cut撚哂佢

畫師: 咁我畫咩好呀

: 屌 剩係花時間 畫佢地紙上談兵 討論點打boss咪算囉 得閒又一分鐘 定鏡望星空

學野少：你哋想睇放閃嗰段定ntr嗰段？
觀眾：放閃，唔要ntr
學野少：好呀！等我cut9晒啲放閃位，而啲ntr就逐句還原先
觀眾：wtf

條友唔會做桐亞糖cut得就cut

衰d講句

睇UW 桐狗醒返 要KISS個幕
就好似 你睇奧運轉播 傳聖火
點知小學雞 玩法
轉左個cam 走去影d 幕後camman吹水 影d 黎緊要用既場地佈置
都唔比你睇傳聖火個刻既 感覺

刀劍神域最可愛既角色。桐子

攻略組既威力

我想睇愛麗絲同阿絲娜鬥氣多d

茅場有少少似低配版00 kfc上校

海底電纜行光纖
到底係點hack到入去？

令你好撚震撼既動畫場面

#2笑撚左

咁其實ur篇有無講返轉移去uw死左ac有無消失到

仲有#206

將心念化成光 貫穿外層

小說有講叫另一隻專修光纖機械人幫手

其實，UW篇最尾有段ALO劇情，講返帳號冇消失，但死亡後既道具武器消失咗，而動畫删走咗ALO劇情

點解咁樣都可以屌十幾頁

小野學斬到呢 有人睇得明真係奇蹟

ios有無app可以睇到小說
睇完動畫一頭霧水，想追番小說

天才修改

其實個畫冇話佢hack入去，係話比你知矛場去左邊

其實佢有ALO九族聯合會議，不過cut左

bookwalker

做完動畫冇入嚟一排竟然仲有新po

正版既話bookwalker,d書算齊都幾平
不過唯一缺點係唔可以app內買書,要web版買完係app到開

咁都唔好手拎住條光纖啦 大佬呀

做完動畫之後又屌咗一個po

咁佢拎住光纖姐
垂死掙扎都得架，人地可能睇左胡師傅，聽佢講比d掙扎

去誠品買書睇

一次過睇晒十幾集
Alice未到神壇就落地叫兩條龍返屋企
個壇九樓咁高佢本身係諗住點上去
心念預測未來知道公廁娜會嚟整樓梯比佢？

Btw, 點解前集個iron man係核子反應堆到瓜左
但最後一集跌左落海底？

唔好問 答就係心念

佢係估到自己逃唔過外國佬追擊
所以留低迎擊 叫兩條龍走先 好似係

小說有解釋

岩岩比hottoy d人拎左去起模，起完模咪扔落海

re0係放緊牌未開牌 唔好攞黎同套垃圾比

最後上宇宙係咩事
以為返UW幫呀妹解凍
點知無啦啦有兩架飛機飛出黎打怪獸都有嘅...
係咪我MISS左D咩劇情

Re0將要放既糖放晒 要出既牌放好
Sao 將要放既糖cut 晒 要山既牌cut咗
都算啦仲要放啲屎出嚟

無 過咗200年發展超過你想像

真係完得好核突
唔係單講個劇本收尾 而係個重要 監督好撚柒廢

今集完全睇得出個監督冇料

如果要扮係大製作咁kirito will return end
應該要留白
例如 係封信個ip 位完
咁會感覺好好多
宜家感覺不倫不類
扮又扮唔到大作end
懸疑end又做唔到
一個篇章完滿結束慨嘆end 亦做唔到
呢個唔係劇本問題 係監督問題

小說係abcdef既格式完
唔等於動畫都要去到f先完
你可以早啲完架嘛
連 盾勇呢啲異世界 都識改左既ending黎完

[url]http://52.68.96.58/[/url]

又幾有心思

終於完
都多謝佢帶比我呢兩年既歡樂
個個星期就係睇佢可以有幾戇鳩
到最後都冇令我失望
期待下一篇可以更加戇鳩

kirito will return
ON9
Alice will return就話吸引姐
仲有佢新番係做SAOP套野又叫SAO
唔係應該SAO will reutrn咩

佢寫kirito will return D人唔知以為新一季接住落
動畫已經做得7
點知原來連文字表達都唔識

仲有admin 果時logout左㗎？

logout前一刻比元老長攬炒咗

呢本書有兩個收尾好既地方

第一個出IP嗰陣

第二個 打完怪傾完計 登出嗰陣

佢依家停係嗰度都唔知咩撚野位

睇動畫唔清唔楚 仲以為兩條友合左體添

SAOP整個原創end
兩個一齊返現實世界算啦
後面除左絕劍篇 其他劇情都麻麻地
今季仲要整到咁

小野學應該有mon呢個post
知道有人將刀劍同marvel比
咪學marvel咁整返句野

小野學 will return

送分題（10分）
請嘗試指出由小野學監督
動畫<<刀劍神域>>中得到好評的一幕

最強情報商

平行世界，ALO+聖母個到都可以KEEP GE，之後，跳GGO 直接入UW，然後寫過吧啦

SAOP最期待黑肉NPC同莉庭

好睇過星爆同聖母果幕

打鬥動作同分鏡ok真係得騎士長同瑛二呢兩段
瑛二仲要退場柒

瑛二打輸之後，應該阿C娜直接聖母KO POH 啦，咁咪SMOOTH D 囉，係要之後先突然發嬲，早唔發遲唔發係要下下單挑先得GE

變身加唱歌實際有buff都輸

小說無瑛二呢段
本身係亞絲娜為咗保護克萊因起身同poh打 不過跟住都係輸
小野學喺動畫呢個位加埋瑛二
兩條友都輸哂所以有啲柒
如果瑛二係時間前少少保護uw人然後為咗救人犧牲可能冇咁怪
一黎顯示到紅兵屈人數可以贏到alo玩家
二黎鋪排定個絕望感 等桐狗出黎救人都型啲

型到盡頭便是...

其實最好係POH比阿C娜收左皮就算，打到半死郁唔撚到之類，但阿絲娜佢地都係搞唔掂紅兵突顯下紅兵太撚多人，最尾先柯狗救場之場

唉真係唔掂

最撚嬲就係依段
連序列都唔放過 破壞埋佢
瑛二咁好抽 加埋歌buff 你老母玩切人棍？！
冇撚野呀
依家一睇返序列 我就諗起人棍瑛二呀屌！
小野學我真係屌你老母

完左都仲屌緊
而家望就望saop唔好又係小野學

一定係小野學

比返之前條友得唔得

寫信叫返伊藤返嚟

試下水島晶二

搵福田無限兼用卡, 集集星爆

加速25卷 又疑似暗示Unital Ring 結尾

即係咩

講錯 應該話暗示UR 姐

唉

佢亦都似暗示cc2040果隻滅絕情況

睇埋最後一集了. 成季搞咩, 大半段完全唔爽

團長果part ok, 不過時穿劍有個鐘係度怪左的

2條友都係桐人收頭, 其他人只都拖住

ASUNA 果邊不斷係咁有人救場/失敗 係咁loop

出埋絕劍連擊都唔掂

桐人訓到咁後先場,

Alice 行行企企最後 realword 幾幕多返劇情

比較上黎講 上季/上上季 好睇的

歌方面: Unlasting >>> ADAMAS >>>ANIMA

但佢呢到話來自多個世界的玩家 cc好似唔係咁

之後佢幫絕劍開路嗰陣 好刻意咁拎依把劍出黎

咁全game得佢有，係威啲嘅

威過cso有龍炮

個POST又推返
重以為有新一集

他媽屎囉兒囉哇

SAOP會唔會詳細講解返SAO game內世界觀, 10種專屬技能,
武器&裝備之類設定?
最好講埋邊10個player有專屬技能

點知，但好似得神聖劍同雙劍比左人渣麻好似話

記得Game好似弓比左c9

劇場版加左yuna

冇記錯十種專屬技能得三種有講 其他應該係未達成取得條件冇人拎到

暫時講過嘅
神聖劍
二刀流
演奏技能
弓

sao 唔係講過無弓咩 定我記錯
你話 投擲技就話姐
有弓既話 弓 點樣練返黎

弓好似係SAO 虛空幻界原創劇情比詩乃用
唔會正傳有無

外傳幾時出？

沒有刀劍的第一個週末(陰)

本身睇左小說，同埋睇完上季之後真係冇咩期待，到呢幾日先一次過睇完今季
只可以講，真係好可惜小說UW篇真係唔差，完全理解唔到點解動畫會搞成咁
動畫真係越做越差，打ADMIN之前都叫勉強可以，但去到地底世界大戰篇就出晒事
小說花左好多篇幅去寫角色既心理，同埋解說，動畫SKIP撚晒，睇到人一頭霧水
但佢又唔係冇時間，中間仲得閒搵劇場版角色返黎客串，又幫UGO同有紀加戲
小野學我屌你老母

CSO掛住用閃靈同炎殺彈屍既日子，仲有把火神

可以扮卡卡西

製作製員會縮budget

訓左冇睇
桐人 return 左未

唔係快，係遠同精準
ALO最勁既弓手百幾米係極限，詩乃唔止

屌你重點唔係呢d，重點係詩乃好識攻略人呀

亞絲娜都攻陷埋

邊有咁快

動畫最on9係寫到桐狗英雄救美去隊冧d強姦犯，竟然都可以產生內疚感，從而扮嘢訓覺，完全係搵戲做dup波鐘

殺人犯先會對殺人麻目既姐，可能你都係
唔講桐人，就算詩乃一樣對用槍殺過劫匪都有創傷後遺症.
桐人係身對Eugro既死內疚，覺得自己害死佢對自己造情緒造成破壞在先。不過本身呢個諗法正常唔會有影響，係加百列佢地強行斷電令到桐人既自己破壞既行為放大令到桐人變成咁
你d理解咁差，我覺得你需要重新學過曬d野先再睇小說啦

桐人後宮上線啦，但係仍然冇絕劍份

呢個咩黎？

詩乃真係好正 識玩到

Ps4 彼岸遊境
Ugo遊戲無死嘅IF線

好撚醒架詩乃

桐人都好識做

漏左仲有一班桐人收服返黎既遊戲原創後宮
，但最唔明就係今次冇承繼上次既記憶，明明Alice同Eugeo係兩套前作已經見過

不嬲爆機後劇情唔會納入遊戲正史

桐狗遇過幾次黑雪雞都無記憶

係咩

但係GGO同SA 係有印象架喎

我有玩呢隻，爆左機刷左迷宮就無入過去

彼岸遊境卡左關 高過75LV都打唔贏

合DEX裝提高命中
上到命中160就輕鬆打

上到神獸就比佢秒

UGO同ALICE撐高VIT同血量
然後擺HP再生+2%果堆同加血量既被動比佢地
之後主角/詩乃用弓慢慢屈

c奶真係好𠹌q

用弓真係屈撚到
但game已棄 打左兩三次尾王未save就彈game 果斷棄

到依家1.09都會彈game

嬲到我 打完一入劇情彈game 玩撚咩

訂咗Alter 1/7 有紀
除咗高達模型，digimon pokemon公仔，第一次買figure
有d想買埋Aniplex 1/7和服有紀

有興趣 alter 但太貴 我嘅愛又無咁強

唉，靜曬

PC版??

如果PS4版 仲有玩既 我都可以一齊鳩下鳩下

出新(舊)人
問題係新人點加入
個時 虛空就係普蕾蜜亞 出場搞屎棍做DLC條線
伶茵 就因為阿妹既劇情而出現
全部都要有劇情先會交流到

個故事 好似 改到 ADMIN真.死左 下界D人就生活無憂 間中有怪物咁 度門就爛呢?
好彩就下年GAME見 唔好彩就呢度完
完全唔打算痴埋套野既主線度 咁佢仲有咩價值
咁個D角色係純粹 入場SAY HI 練熟練度 就無
好似莉法咁 行故事原創對白 話佢入埋SAO 但哥哥保護我之類 上床揸下波

Pc版

之前玩呢隻一開始就SET左HARD難度打左勁耐先爆
打到神獸果到頂唔順D裝堆唔到DEX轉番普通
都係玩2刀流
Custom 裝係D技能到太屈機
我爆機先識用

紫電聖痕同羅剎裝完上去基本上難度十級下降

直接變劇場版

視覺圖

屌你老母劇場版

一層一層慢慢出 隔年出一層 永續SAO
不過最正係小野學終於收皮

監督係邊個？

轉導演？
btw劇場版都好既，可以期待下有ordinal scale既質素
應該21年尾有

河野亜矢子 好似第一次做監督

第一次做先好，做好d就起到朵
仲要第一次就接到大ip，正常人都會落力
邊似小野學咁

演出就成日做，出名嘅有LoveLive、黑執事豪華客船編、High School Fleet劇場版之類

出会有乜好睇 做16.5好過啦

以為季番

係唔係原創故事？

以為可以好似鬼滅咁大收

播到2022年

桐人：誰都不會死去

阿幸

咁本身深夜動畫全球個票房記錄係SAO既 鬼滅呢D論外啦
有翻ordinal scale 咁都有賺啦

反正佢個票房唔洗好似其他電影咁誇張 SAO大把fans
套戲正常水準以上就肯定回本 又可以順便賣周邊

講漏左
最緊要冇小野學插手

不了

竟然係劇場版
咁佢之後續層打果啲內容點唔會直接唔出掛
不過睇死佢個彩蛋肯定又話有續作 sao咁大隻金蛋a1實唔會放過

第一層出劇場版
2-6層出TV都冇問題

即係之前個片尾 SAOP
會先出劇場版 到時再睇下出唔出tv?

桐人成個女人咁

下
咁叫RETURN

有冇SOURCE?

YOUTUBE條片...

無法播放影片
由於與這部影片關聯的 YouTube 帳戶已遭停權，因此無法播放這部影片。

暫時SAOP寫到第6層
一年出一個劇場版都冇問題

之後出sao alicization 重製好過

真

SAOP係亞絲娜角度？

劇場版唔緊要，最緊要唔好cut福利cut糖

唔係小野學就ok
茅場把聲咁似關智一 係咪轉咗人配

沖涼

sao 真係最好睇 想問下progressive 漫畫係咪仲出緊？

視覺圖麻麻
但TRAILER 真係J 咗
最重要係小野學收咗皮

個trailer好撚高汁

又黎電影集資

return變劇場版

有新作消息都心滿意足了

呢個係asuna will return

上都唔入戲院睇了，上季alice放觀眾喺地板磨擦，仲想賺錢？

之後佢宣傳以為係tv動畫化 點知係電影

我都以為係tv
如果得電影都幾無引

得1.5 個鐘，啫係得好少西莉卡戲份

可唔可以播返半年番

但佢最後預告係2022年
佢提早左一年會唔會係先做劇場版，再開tv版

依家好似寫到第6層咋喎
TV等夠集數動畫化都唔知等到幾時

10年差唔多了

個日期係公測首日

2021係劇場版出
2022年11月6日係SAO開波

劇場版寫幸視覺好過啦
而家呢套究竟係原創定齋寫第一層

Trailer 阿絲娜個眼神好正wor

帶點殺氣

傲個時既亞絲娜最正

SAOP小說幸都未出場

可以講佢第一日入驚或者入驚之前開始講架姐

作者新嘅小說，由第一層開始講sao入邊嘅經過

SAOP係睇桐亞閃光彈

工具人無人想睇 唔通兩個鐘睇佢喊苦喊忽

劇場版放閃
唔睇好

劇場版係第一層，亞絲娜視點

第1層 好似連SAOP原著都無咩可以閃
除非你話 上帝視角 睇佢地食包都覺得閃啦